求攞 funding 教學

有個科技嗰類嘅idea想做出黎
想 apply 啲funding試下
但係見嗰個都話要搞一大堆嘢
各位巴打有冇呢類經驗分享下

Search startup pitch

搞個 ppt, 係五分鐘內昆到人相信，投資落你到係一年內有200% 回報

有公司專做呢D
佢有晒marketing人脈資金渠道
不過你件野真係要work要做到出黎先
因為佢要你攞件野去做roadshow要昆到人

咁勁嘅
請問點樣搵呢啲公司出黎

但係點搵水喉

時不時有比賽，到時自然有 VC 到場

有啲 accelerator 既公司可以幫手搞
由內至外會 coach 你

不過好撚貴

半年你預三十萬左右，另加公司 shares